有冇人中意單戀感覺多過拍拖

如題

得唔到d乜野仲會愛一個人
其實係giver

兩個人一齊好容易跌入互相變taker然後搾乾對方既陷阱

得不到多麼好
當得到不知怎算好

唔覺 好撚攰

只係中意呢種心動既感覺

true